寂寞就如自己一個打飛機

寂寞就如自己一個打飛機
寂寞就如剩我陪日劇到尾
即使想戒J 家裡沒人在
打開網頁後兩秒我又放棄
望見J圖無天理
便起機隨時要炸開

誰替單身慶賀 問世間 邊個要我
任我多麼無能 也沒什麼私樓與鐵馬
天色昏暗 誰鬧我閪面做人 無學歷 又吞pot
收工即走波士嗌頭痕 過癮

剛打完j

都是無盡既空虛

郭富城既弱？

Juno首《寂寞就如》啊Ching

寂寞就如自己一個睇AV
寂寞就如咸劇唔去用跳播
只想出下火 AV睇太多
怎麼啲女一見面就嫌棄我
沒有心人來追我
在網中讚女神 暗爽

誰替單身慶賀 問世間 邊個要我
自覺冇乜才能 也沒什麼高薪可獻上
鬼叫你窮 唯有打丁打一世 無伴侶 又單身
好彩今晚有人陪瞓
擺脫這裡遍地雲吞
可惜單身狗 無自信溝女
(無自信溝女 嗚啊~....)

期盼O1那日 大概此生不會有
日日J不同人 也特別愛J黑絲美女
賓周打轉 連射到感到頭暈
人地話會傷身 數數今天打左幾次
又想再戒J 發奮

可惜慣了

啱啱喺北角經過， 見到有個以前識得幾索下既女仔, 我問佢係咪xx

佢：邊位？

我：咁都唔認得～恒大xx呀

佢：哦，搵到工未阿你

我：屌你，畢左業4年仲未搵工咩

佢： 好出奇咩 我做HR請I大都唔請恒大啦

我：我個fd未到， 不如去飲杯嘢傾下大家近況吖

佢： 咁不如傾下啲人點解要入恒大吖。。。

我立即黑面扮有精靈捉下次再傾

最後我走嗰陣我補咗句： i pound of my school ，bye

個打字已經唔啱音

把聲沈d就岩

寂寞係 一班太監上青樓
寂寞係 得返自己嘅星球
寂寞係 就算有幾多成就
幾多朋友都只能夠獨自承受

係 我係寂寞嘅掌門